香港贏到波派1k

絕不走數

Lm

lm

梗係贏到

Me

1k跌左落地下都費事執

留名 抽中我捐比立場 獨媒 星火 任一機構
印番張收據上黎就得

留名

Lm派俾你

LM

我了

等拎錢 捐比星火

Lm
香港加油！

留名
加油香港

加一

我比2k你幫我執番果1k

你比曬3k我

LM或者捐去星火擺收據上嚟都得

贏波先1000

Lm 走數

你攞1k去幫手足/入場睇本地波好過啦

系每個派1k喎

香港隊反抗

講埋走數點先

黎明

嬴撚硬

香港加油

派1k唔係每人1k

劉明
請代捐隨意一個支援手足嘅機構，多謝咗先

Lm 捐星火

樓主派曬比我ok?

必勝

香港每輸一球斬一隻手指

跟

+1.5啦，贏波太進取

咁少

謝謝

咁準備定錢

me

我了 阿古蛇

lmlm

1K事少 贏到共共就夠開心

Pk

樓主你派硬都得喇

Hkd?lm

+1

On

驅蝗行動即將開始

我唔要陰司紙

lm 捐比星火幫手足

一定要贏中國

Ok

LM 捐比手足

我了古妹

多謝

+6

LM直播

樓主
等睇走數

唔洗派比我 幫我捐左佢

我

我個1K捐星火

lm，但捐去星火就得

1K港幣定美金?

lm 你派一千俾我 我捐兩千幫手足

踢得完90分鐘以上再講

留

贏硬

.

一定贏！！！

贏左既話捐我果份

gchi

支持港隊 俾星火/手足就得

Winnnnn

lm等走數

留名豬

派我

多謝樓主

lm啊

你打算點比我

弟兄爬山各自爬足球手足加油

窮學生留名

氣勢既話一定贏

留定個位先！！！！
聽者有份啊！！！！！

留名 lm

捐比星火

幫我捐星火，thx

Push

Lm 先 香港勁揪，輸比日本韓國都唔緊要，但一定要齊低支那

Sure win

ok

留名，唔駛派我，捐晒佢就ok

LM，捐星火

Lm sorry要巴打破財啦今po

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

我900得啦 實贏

留名香港隊贏波
香港勁揪

捐出去

Lm 我缺錢

香港隊

lm sin

捐d去星火la

Posh

lm 700星火 300 612

你係李加乘？

Lm睇樓豬走算

捐哂出去算啦1001都係一百萬

香港加油 lm

留左名先啦

Lm 希望樓主可以派到破產

LM

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

lm 多謝樓主

唔使俾得 直接捐星火 多謝

留名等派錢

留名收1K 走數切JJ

留名,幫用pokemon大師個名入星火

習曱甴

捐星火

港隊

你捐先算啦屌

留 香港必勝

香港贏硬
唔洗派我 捐星火得了

信香港贏 信樓主

lm

LM睇走數

Thanks

抽星火

捐星火啦

G chi

Lm捐星火

lm捐星火

LM走數

支持

每人一千 留名

曱近平

多謝先

lm 星火

pushh

睇死你走數

正，留名

留名冇可能贏，
贏咗歡迎binc

睇下點

留名
想俾人走數

LM 1K精

stand with HK,
stand with 樓主

Free HK
Fuck CN

Strong post LM

港足一定踢撚到支那足隊收皮

呢鋪Fatfat

lm 支那必輸

劉明

和都要派啦

我唔要1k 我要香港贏波！

捐比星火就得

留名
或者捐去星火擺收據上黎都得

btw祝樓主波馬贏到開巷，收錢收到停唔到手

捐俾星火

講得出，做得到
走數屌老母

有冇直播LINK

留名睇走數

唔信

LM，之後ALL IN星火。

1224 和你shop TST大遊行

直接捐星火
50% / 75% / 100% 樓主自己選擇
派錢當五毛拉

留個靚名

香港加油！LM

多謝老細！！

唔撚信

推

推，樓主好令仔

呢個真

Lm等收錢

劉明跟進